今日D狀元面對記者 唔知會唔會表態

留條後路入政府

夠薑表我奶你屎眼啦

一直關注事件
萬能key

唔係醫生律師就係入政府做AO

狀元多數做醫生 醫生驚閪咩

乜佢地有靈魂咩

佢地洗撚入政府
去外國讀書到時做乜都得

係呀
狀元支持支那/香港多D污染多D污穢
pm2.5 勁D 多D cancer

你搞到社會咁民主咁好點做星球人？